［千奇唔好］狗仔宿舍先係開花要點

千奇唔可以打狗仔宿舍

狗仔打我地就齊裝屠殺
我地打佢仔女老婆老豆老母 變左係我地屠佢

推

另外申請左禁制令 大家唔好犯法

律政司一方納入禁令的紀律部隊/已婚警察宿舍：

紀律部隊宿舍：
1）豐盛街紀律部隊宿舍
2）高翔苑
3）葵馥苑
4）葵蓉苑
5）荔景紀律部隊宿舍
6）秀茂坪紀律部隊宿舍
7）上水紀律部隊宿舍
8）順利紀律部隊宿舍
9）西九龍紀律部隊宿舍
10）黃大仙紀律部隊宿舍
11）油美苑

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

重有一樣 唔知有無手足做...

禮賓府

................

黎明來到 要光復這香港

推，唔好搞到人地冇得訓

唔好啊